政治逼害，被篤灰,如有入藍屍fb群組，請幫下我

幫推

唔識但lm

肯定係同事，因為張相註明部門全名，識我既人最多知做咩但唔會知部門名

不過都係果句然後將重心放番落自己度

你諗吓如果阿布泰老細
當初日日諗住自己比人清算，無心機，
就唔會有之後嘅阿布泰啦

繼續為自己行動啦

p.s.同埋我覺得你唔好太一口咬定個範圍
世事往往出乎你意料

Push

push

幫手推推

Push push